cls，琴晚發夢所羅門俾人隊冧咗

俾人用槍射完再桶個傷口桶到死
點解會發埋啲咁痴線嘅夢

冇人在乎你啲on9發過咩夢

係就好
到時大佬出手

真係癈post橫行，發夢都開個post

寶寶哭了

廢post你又入

求解夢

有重任降於樓主

咁我而家應該做咩

是但啦
我都發夢養左隻貓
貓頭係女友
解埋唔該

你女朋友會離你而去